旺角開始多人

呀唔係，係狗先啱
朗豪5豬籠，彌敦道2豬籠

班傻鳩又要做虧心事, 又要驚
香港警察正一垃圾